import { Callout } from "nextra-theme-docs";
import ReactPlayer from 'react-player'

# L'essentiel du 19 septembre 2023 - Version Globale

## Vinette, Érudite Incarcérée

<div className="badge">**Nouveau**</div>

![Vinette](static/20239/vinette.png)

<div className="grid">
    <div>
        **Vinette**\
        <small>Bonus Groupe : +30% Vitesse du TdR CA & +30% Dégats de Compétence</small>\
        <small>Collection : +1% ATK</small>

        <div className="box">
        **Attaque normale** - Nanotechnologie\
        **Nano Blast** : Tire des nanoparticules pour infliger des dégâts à distance. La dernière attaque restaure les HP de Vinette. \
        **Drone NT-D**: Envoie un drone sur le membre du groupe ayant le moins de HP, le soignant ainsi que les membres du groupe autour de lui. Les effets négatifs sur l'allié où le drone s'est dirigé sont également annulés.\
        <small>TdR: 7 secondes / 8 utilisations</small>
        </div>

         <div className="box">
        **Compétence en chaîne** - Charge Articulée : \
        *Aéroporté > Abattu*\
        Crée un énorme bras mécanique et inflige des dégats à distance aux ennemis équivalant à 350% DPS. Pour chaque utilisation du drone NT-D, inflige des dégâts à distance supplémentaires équivalent à 50% DPS. Cet effet peut se cumuler 2 fois. 
        </div>

         <div className="box">
        **Aptitude spéciale** (Bonus 5⭐) - Nano-cellules : \
        En fonction du nombre de héros Sombre dans votre équipe, augmente l'ATK de chacun de ses héros Sombre de 10% dans votre équipe (40% max).
        </div>
    </div>

    <div>
        Et son arme, **Accélerateur à nanoparticules**\
        <small>Type : Fusil</small>\
        <small>Collection: +1% ATK</small>
        <div className="box">
            **Statistiques - Lvl95:**\
            DPS : 4459 \
            ATK Sombre : 1732 \
            Guérison : 1759 \
            Chance de coup critique : 3%\
            Munitions : 7 \
            <small><b>Options:</b></small>\
            <small>HP : +18%</small>\
            <small>Def : +18%</small>\
            <small>Guérison : +16%</small>\
            <small>Dégâts Comp. d'arme : +22%</small>\
            <small><b>Bonus MLB : +10% ATK</b></small>
        </div>
        <div className="box">
            **Effet exclusif à Vinette :**
            - Quand vous utilisez votre **Drone NT-D**, le nombre de drones est augmenté à 2. 
            - Quand un membre de votre équipe est soigné, il génère un bouclier supplémentaire égal à 20% du montant du soin.
            - Le dernier coup de votre **Nano Blast** réduira la défense aux dégats à distance de l'ennemi de 20% pendant 5 secondes.
        </div>
        <div className="box">
            **CA**\
            **Nanon Destructeur**\
            *Applique le statut Aéroporté*\
            Crée une nano machine qui tire des boules d'énergie infligeant des dégâts à distance aux ennemis.
            <small>ATK: 190% DPS || TdR: 10.4 secondes</small>
        </div>
    </div>

</div>

<div class="box">
<ReactPlayer className="w-100" playing="" controls={true} volume={0} url="https://www.youtube.com/watch?v=G49l8u9Pvd8"/>
</div>

## Bannières de Héros

<div className="grid heroes">

    <div>
    ![hero1](static/heroes/vin.png)
    <small className="text-center">Vinette</small>
    </div>

    <div>
    ![hero2](static/heroes/mor.png)
    <small className="text-center">Morrian</small>
    </div>

    <div>
    ![hero3](static/heroes/lil.png)
    <small className="text-center">Lilith</small>
    </div>

    <div>
    ![hero4](static/heroes/cro.png)
    <small className="text-center">Crosselle</small>
    </div>


    <div>
    ![hero5](static/heroes/ogh.png)
    <small className="text-center">Oghma</small>
    </div>
    <div></div>
    <div></div>

</div>

## Événements

<div className="grid">
  <div className="box">
    ![Roadmap](static/20239/roadmap.png) **Event - Roadmap**\
    Dépensez votre café pour obtenir des points afin de récupérer des récompenses.
  </div>
  <div className="box">
    ![Raid-S58](static/events/58.png) **Raid de Guilde - Saison 58** \
    Les boss et leurs éléments de ce raid seront : 
    - Commandant Envahisseur | **Basique**
    - Chef du clan Vipère | **Lumière** 
    - Boue de lave | **Feu** 
    - Ver Taureau | **Terre**
  </div>
  <div className="box">
    **Bonus X2 - Ressource & Evolutions**\
    Pendant toute la durée de la mise à jour, vous bénéficierez d'un bonus X2 sur les récompenses dans les donjon de ressources et d'évolution. 
    (afin de faire votre stock d'or, de ressources ou encore de cristaux pour évoluer vos héros)
  </div>
</div>

## Amélioration du système d'amis

<div className="box">
  <Callout type="info">
 **[Commentaires des développeurs]**
 <small>Cette mise à jour a été appliquée dans le but "d'améliorer le fonctionnement de base du système d'amis".<br/></small>
 <small>Nous nous préparons à ajouter des fonctionnalités telles que l'envoi et la réception de cadeaux de la part d'amis à l'avenir, et nous continuerons à chercher des moyens de renforcer les interactions entre amis.</small>
  </Callout>

  **- Le système d'amis a été amélioré pour inclure l'acceptation mutuelle.**\
  <small className="red">※ La liste d'amis existante sera transférée comme ci-dessous lorsque les amis seront réorganisés et mis à jour.</small>
  <table>
    <tr>
        <th>Si vous vous êtes ajoutés mutuellement avec un joueur</th>
        <td><small>Après la mise à jour de la réorganisation des amis, vous serez automatiquement enregistré en tant qu'ami.</small></td>
    </tr>
    <tr>
        <th>Si un joueur vous a ajouté mais pas réciproquement</th>
        <td><small>Après la mise à jour de la réorganisation des amis, une demande d'ami vous sera envoyée.</small></td>
    </tr>
</table>

ㄴ Lorsque le nombre maximum de demandes d'amis que l'autre joueur peut recevoir est atteint, les demandes des joueurs qui se sont déjà enregistrés comme amis sont envoyées en premier, et les demandes qui dépassent le nombre maximum ne sont pas envoyées.
ㄴ Le nombre maximum de demandes d'amis que chaque joueur peut recevoir est fixé à 30.
</div>

<div className="box">
**Envoyer une demande d'ami**

![Friend1](static/20239/friend1.jpeg)

Dans l'onglet Trouver des amis, vous pouvez rechercher des joueurs pour leur envoyer des demandes d'ami via leur #.\
<small className="red">※ Pour les joueurs qui n'ont pas utilisé le système d'amis existant, ils ne seront pas affichés dans la liste de recherche jusqu'à leur première connexion après la mise à jour.
ㄴ Pour les joueurs qui ont déjà enregistré des amis ou qui ont été enregistrés comme ami par d'autres joueurs, ils seront affichés dans la liste de recherche même s'ils ne se connectent pas après la mise à jour.</small>

![Friend2](static/20239/friend2.jpeg)

- Vous pouvez ouvrir la fenêtre du profil du joueur recherché et lui envoyer une demande d'ami.
- Les demandes d'amis peuvent être envoyées si elles ne dépassent pas la limite de demandes d'amis.
<small className="red">※ La limite de demandes d'amis correspond à la somme du "Nombre d'amis enregistrés" et du "Nombre de demandes d'amis envoyées".\
ㄴ La limite de demandes d'amis est limitée à 30.</small>

![Friend3](static/20239/friend3.jpeg)

- Les demandes envoyées peuvent être vérifiées dans l'onglet Demandes d'amis envoyées. \
ㄴ Les demandes envoyées expirent au bout de 3 jours (72 heures). \
ㄴ Si nécessaire, vous pouvez annuler la demande envoyée.

</div>

<div className="box">
**Accepter une demande d'ami**

![Friend4](static/20239/friend4.png)
![Friend5](static/20239/friend5.jpeg)

- Les joueurs qui reçoivent une demande d'ami auront une fenêtre flottante qui s'affichera lors de leur connexion à Heavenhold. 
- Ils pourront également accéder à leurs demandes d'amis reçues dans Amis > Demande d'ami reçu.
- Vous pouvez recevoir jusqu'à 30 demandes d'amis simultanées.

![Friend6](static/20239/friend6.jpeg)

- Si vous acceptez une demande d'ami, le joueur qui l'a envoyé et vous-même seront enregistrés comme amis.
- Vous pouvez ajouter autant d'amis que la limite de demandes d'amis simultanées (30).

![Friend7](static/20239/friend7.jpeg)

- Vous pouvez activer le blocage de demandes d'amis dans vos paramètres de compte.
</div>

<div className="box">
  **Invitation en jeu** 
  - Des améliorations seront apportées pour que les joueurs d'une même guilde puissent également être invités dans les contenus Coop, Coop (défense) et PvP Amicale.
  
  ![Friend8](static/20239/friend8.jpeg)
  ![Friend9](static/20239/friend9.jpeg)

</div>

## Modifications du jeu

<div className="box">
  **Mode Conquête** 
  - En raison des préparatifs de la réorganisation du mode Conquête, la bannière pour accéder au mode et aux derniers résultats sera retirée du lobby de guilde.
  - Du niveau 1 à 75, le montant d'expérience requit pour augmenter de niveau est réduit.
</div>

<div className="box">
**Magasin** 
- La carte "Carte de la princesse félicitant le chevalier"a été ajoutée et peut être achetée avec de l'or en boutique.
<small className="red">※ Cette carte peut être achetée pour 60 000 or dans la Boutique > Onglet Équipement.</small>
<small className="red">※ Si vous avez déjà acquis la carte, vous ne pouvez pas l'acheter.</small>
</div>

## Boutique & Cosmétiques

<div className="box">
  **Rotation des costumes**\ ![Image](static/20239/cost21.png)
  ![Image](static/20239/cost22.png)
</div>
